最新American Express Explorer卡儲里數好唔好用？

藍絲支持國安法既AMEX國泰聯營卡宣布收皮：

美帝AMEX宣布同國泰 decoupling

將會以 AMEX Explorer 取代：

咁 AMEX Explorer 就賺AMEX Credits, 去換返唔同公司既里數

計法好似好撚複雜

咁其實儲里數抵唔抵？

利申：好快走人, 唔留係香港

去到英國, 可以當地申請返

British Airways American Express® Premium Plus Card

會唔會仲抵？

人地叫MR points 喎